咪撚再信新城市保安個fb留言

新城市冇一個現職保安叫雷宏峻

我當條友fb係假名，但重點係：

但

呢個comment講到係啟勝決定放警，唔關新鴻基事咁，好有可疑

強烈要求新鴻基解釋清楚

啟勝=新鴻基.....

錯左唔梗要 下次fact check 再出post
Thanks

啟勝管理服務有限公司 (啟勝) 於1978年成立，是新鴻基地產成員之一，現時管理物業總面積超過1億平方呎，遍佈港九新界，包括甲級寫字樓、大型商場、高級豪宅、大型屋苑、工貿大廈、居屋、以及會所與康樂設施管理，是全港最具規模的物業管理機構之一。

啟勝係新鴻基物業管理嗰part……

子公司母公司
佢個comment潛台詞係放警犬進場係啟勝一個高層自己決定，唔一定同新鴻基有關，淡化左新鴻基響呢件事上既責任

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】- 光復香港，沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!